邊度買葵花寶典好

想問邊度買葵花寶典比較平同唔係黑店，見高登有好多店有得賣但驚係黑店。

屌奶星呢舊野叫葵花寶典咩？
月光寶盒下話？

以為巨商

欲練神功，引刀自宮。

想練葵花寶典?

大陸野梗係淘寶啦

認真答返你, taobao la

keywords: 月光寶盒7

sorry錯名，我見淘寶要4百幾人仔，高登都係賣緊7百幾港紙，如果件貨有事都唔駛寄來寄去